[EXVSMBON]集中討論區

機動戦士ガンダム EXTREME VS. MAXI BOOST ON

官網：
(上集Maxi Boost)

個人設定：

Wiki:

機體使用排名：

其實連登多5多人玩？